O tradicional jantar comemorativo de 103 anos aconteceu no dia 17 de abril, e teve Joo Vicente como mestre de cerimnias, show da Banda Saint Paul e apresentao do Stand up comedy de Edson Jr. Os convidados tambm participaram de um sorteio de brindes de produtos licenciados do Clube.

** Baixe o app oficial da Santos TV:

Android - http://goo.gl/B5nM6s

IOS - http://goo.gl/eUEmXD

Inscreva-se na Santos TV e fique por dentro de todas as novidades do Santos e de seus dolos! 
http://bit.ly/146NHFU

Conhea o site oficial do Santos FC: www.santosfc.com.br

Curta nossa pgina no facebook: http://on.fb.me/hmRWEq
Siga-nos no twitter: http://bit.ly/YC1k82
Siga-nos no Google+: http://bit.ly/WxnwF8
Veja nossas fotos no flickr: http://bit.ly/cnD21U

Sobre a Santos TV: A Santos TV  o canal oficial do Santos Futebol Clube no YouTube. Esteja com os seus dolos em todos os momentos. Aqui voc pode assistir aos bastidores das partidas, aos gols, transmisses ao vivo, dribles, aprender sobre o funcionamento do clube, assistir a vdeos exclusivos, relembrar momentos histricos da histria com Pel, Pepe, e grandes nomes que s o Santos poderia ter.

Inscreva-se agora e no perca mais nenhum vdeo! www.youtube.com/santostvoficial

-------------------------------------------------------------

** Subscribe now and stay connected to Santos FC and your idols everyday!
http://bit.ly/146NHFU

Visit Santos FC official website: www.santosfc.com.br

Like us on facebook: http://on.fb.me/hmRWEq
Follow us on twitter: http://bit.ly/YC1k82
Follow us on Google+: http://bit.ly/WxnwF8
See our photos on flikr: http://bit.ly/cnD21U

About Santos TV: Santos TV is the official Santos FC YouTube channel. Here you can be with your idols all the time. Watch behind the scenes, goals, live broadcasts, hability skills, learn how the club works, exclusive videos, remember historical moments with Pel, Pepe and all of the awesome players that just Santos FC could have. 

Subscribe now and never miss a video again! www.youtube.com/santostvoficial